Harrods 夾運費

Harrods買幾多都係$240 shipping fee
想揾人夾下運費

有無人有興趣？